# README #

Fiquei com dúvida quanto ao funcionamento da validação da participação
(se ela deveria ter um máximo de 100% ou se não existe máximo) então fiz
das duas maneiras e coloquei em branches diferentes, sendo a master a 
sem máximo e a participacao-max-100 com máximo

Usei mLab para testar a persistência do cadastro da API e deixei ela hardcoded no server.

O server está na pasta server/src para ser rodado e o vue está na src raiz


